解構秒回秘技！fb紅人「文生」真身現《蘋果》…原來幾靚仔！

近嚟老是常出現、差唔多每個《蘋果》fb、《100毛》、「名校Secret」等等嘅各大小媒體FB都會見到佢嘅留言 —— 一個名叫Leoman嘅黑人「文生」。頭像係一個黑人男子，大家可能會幻想佢係一個「又毒又宅」嘅廢青。

估唔到自稱24、25歲嘅文生，真人都幾潮，仲一啲都唔黑添！有留意開文生fb，都知佢有兩個嗜好，就係瘋狂留言同埋種栗米。問到佢點解咁多嘢唔種要種粟米？文生話：「因為我哋嗰邊(剛果)都係食粟米多。」好鬼入戲。

文生個專頁成立短短兩個星期，就勁吸到9,000幾個like，佢就好多謝網民嘅支持，仲話一開始都冇諗過會爆紅：「其實都係隨心所欲，見到咩想留就留(言)，冇諗過話要點樣。」

至於會唔會以瓊姐(King Jer娛樂台)為目標，文生話：「我都有留意過佢嘅，都有少少興趣想識佢嘅。」想了解文生更多，見證佢嘅「秒回秘技」有幾快？即刻去片啦！

on鳩

毒果真係好撚低質

條垃圾啲comment根本普通過西都可以幾百like，依家仲上埋蘋果，咩世界

垃圾一件

靚？邊撚到靚啊？睇過？

9000幾like 叫爆紅

好撚無聊成日講種栗米

屌
蘋果果班文生fans先好笑

「其實點解搏上位有問題 ?」
「人哋上位人哋嘅事，唔抵得仲乜?!」
「有文生就有笑聲」
「咁人地出位到就得啦
唔好提子人啦~」
「公道講句，為留言而留言又唔係得佢一個」
「吃唔到ge野係酸ge~」
「你又為左乜而留言？係咪上帝叫你留言？」

我原文照copy

嗰班文生fans多數都係啲港女or小學雞來

邊位...?

乜水黎

男神
好靚仔

你估你自己真係金城武咩

廿幾歲人腦筍都未生埋 人抽水佢又跟住抽 講黎講去都係咩黑人咩粟米 呢啲垃圾以為咁就上到位
佢自己都唔知自己定位係咩 呢啲垃圾會上到位？

邊到靚仔？
蘋果可唔可以報導返啲香港人關心嘅問題

垃圾蘋果 轉左張icon 之後瘋狂留言 但留既只係普通野 咁都可以做新聞 蘋果真係好撚低質

蘋果留得言嗰班一向都垃圾

煩到on9
佢煩都算
班fans仲煩
捧佢上位之後係到做護主犬

原全唔知咩水

邊撚個黎

連登仔開始反啦
機會嚟啦

咩狗屎垃圾都可以上位

邊撚個呀佢

明明本身佢fb就大量自拍
仲有埋條女，仲係到扮毒

我究竟睇左啲咩

佢留親言都大撚把女留言文生文生
仆街啦全部我都要屌

召喚文生

屌你老母戇鳩完未
最煩唔係文生，係一班煩膠

其實佢啲留言真係幾低質
回得快都叫做勁

初頭留言都算一針見血
依家下下召喚被人推到變煩膠
留啲垃圾留言
要秒回而唔係神回
啲人為讚而讚

當笑話睇都ok嘅

邊位

無業廢青
咁都有人吹奏
香港人真係食屎大

垃圾
留言又唔好笑都叫爆紅
唔怪得瓊姐都咁多fans

有冇人一齊集體檢佢個page
檢到佢收皮
呢條友真係好撚煩

屌 哩條mk仔黎架
扮毒撚屌佢咩

on9當有趣

7頭瓊正係識係自己個page圍爐

好似 i 笠其中一條友

都好過文生同班煩膠衝出黎柒

乜水
我係咪脫節成咁

睇到呢個post先識佢

Apple makes stupid people famous

咁樣衰

芒撚住個fb同開貼文通知咪即時可以留言囉
秘乜撚野技

起初以為城市論壇個文生。

0正皮